好多藝人都開post

依排比人話佢唔出聲嘅 今日全部出黎po相

尚書大人